企哂係到等人拉 後面又塞住哂 前面就係咁比人打

我知你地唔怕死
但我怕你地會死
可唔可以好似黃大仙咁BE WATER?

比人拉一個都嫌多

push

on99

真係極on9

大後方嘅可唔可以跑快少少
害死 前線

後面嘅人仲慢慢走 頂撚住前線

無人指揮

後面人要1212撤啦

我地唔俾人打到骨折 點證明黑警暴力呀 靜啦鍵盤軍師

黑警暴力係事實唔洗再證明
點解要比人打到骨折